"En is uw bedrijf bijgewoond tijdens uw afwezigheid?"
"Niets om over te klagen, mijnheer.
Er is nooit heel veel te doen van een ochtend."
"Dat zal lukken, mijnheer Wilson.
Ik zal je graag een cadeau geven mening over het onderwerp in de loop van een dag of twee.
Vandaag is Zaterdag, en ik hoop dat we tegen maandag tot een conclusie kunnen komen. '
"Wel, Watson," zei Holmes toen onze bezoeker ons verlaten had, "wat maak je het allemaal?"
"Ik maak er niets van," antwoordde ik eerlijk gezegd.
"Het is het meest mysterieuze zaken. "
"In de regel," zei Holmes, "hoe meer bizar, hoe minder mysterieus het blijkt te zijn.
